★返工=??鏟泥機壓斃維修工5日 僱主拒交代！家屬斥「人命在僱主眼中猶如垃圾

事發至今第六日，工業傷亡權益會發出新聞稿指，昨(19日) 聯絡死者家屬，得悉原來僱主至今未有善後安排，甚至拒絕當面交待善後。死者家屬已向勞工處求助，希望當局能安排家屬和僱主會面，惜處方指僱主仍然拒絕即時會面。

工業傷亡權益會指，就事件己和勞工及福利局溝通，惜局長辦公室職員僅問死者姓名，並稱會向勞工處了解事件。工業傷亡權益會譴責當局在關鍵時刻仍死抱程序，未能提供最適切的幫助。

死者的子女指，死者原本計劃與母親一同退休，享受生活，現時卻陰陽相隔。而出事時，懷疑僱主未有及時通知家屬死者出事消息，導致家人趕至醫院時已不能見死者最後一面。家屬指，事發後多次主動聯絡僱主「恒源機械有限公司」，惟工場兩位負責人多番互相推卸善後責任，又拒絕會面交待工傷事件，家屬感到難以接受，斥「人命在僱主眼中猶如垃圾，尊嚴何價，公道何在」。

Work get your Life

This is china

Chi na man = slave

一直都覺得 公司係靠搾厭員工黎賺錢 比得雞水咁多 又要返6日 工時長 ot輪班 包埋比客比老細屌
係香港打工係好撚慘。 依加咁樣死左人 啲老細仲只顧賺錢 正仆街

返工，不了

有買勞保架嘛
賠返60萬就ok
香港狗真命賤

lm

命都冇仲點返工